港大比人搞完係咪元氣大傷，謝晒？

最近咁大件事都冇蒲頭